5/11/2017 我愛太田夢莉

可惡，想咀

把持不住

不得了

留名支持下

對眼

死開

排隊啦